Deadpool 2 新海報

惡搞玩得太多會悶

Deadpool都唔玩惡搞 唔通狼人玩

唔係話惡搞唔好 但好似太多 有啲覺得煩

deadpool本身就係煩膠
有問題咩?

人哋特色就係咁

請問下面係咩嚟

樓上幾個
同人地賣笑片話人地太多笑點over左有咩分別

唔講以為Deadpool出左好多集

完全上曬位

1983年嘅Flashdance

thx